旺角區議員係咪要搞到先達班紅巴?

咪話阿叔唔教精你
用區議會壓力迫警察做野
呢D叫一石二鳥
狗做唔到野就大大力屌,甚至用議會權力搞鳩班狗
狗做到野(冇可能)就令到班雨革打人既黑社會收皮

早幾星期自燃左幾架之後少左車

邊到仲有警察

，